%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2020 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage[
	a6paper,
  landscape,
	includehead,
	margin=15mm,
	]{geometry}

\usepackage{2021-pablo}
\usepackage{2021-pablo-paternault}
\usepackage{2021-pablo-devoir}
\usepackage{2021-pablo-math}

\fancyhead[L]{\textsc{Math 2\up{de}{}}}
\fancyhead[R]{\textsc{DS \no4 --- Sujet blanc}}
\fancyfoot[C]{}

\begin{document}

\begin{exercice}
  Simplifier l'expression suivante.
  \[
    \vecteur{AB}+
    \vecteur{AC}+
    \vecteur{DC}+
    \vecteur{BD}
  \]
\end{exercice}

\begin{exercice}
  Exercices 1 et 2 du DM \no4.
\end{exercice}

\begin{exercice}
  Exercice bilan fait en classe (celui qui commence par : \enquote{On considère un parallélogramme $ABCD$ suivant, et les points $F$, symétrique de $B$ par rapport à $C$, et $E$ est l'image de D par la translation de vecteur $\vecteur{CA}$}).
\end{exercice}

\begin{exercice}
Exercice bilan fait en classe (celui qui commence par : \enquote{
  Dans un repère orthonormé, on considère les points 
  $A\left( -1; 2 \right)$,
  $B\left( 4; -2 \right)$,
  $C\left( 9; 0 \right)$,
$D\left( 4; 4 \right)$}).
\end{exercice}

\end{document}
